熱狗恐成執政聯盟

立會DQ剩兩大花瓶黨
-民主黨（扮演溫和抗爭角色）
-熱狗（扮演激進）
兩者存在用意志在吸納並緩和爭取民主勢力

而熱狗首領鳩達在星期五晚公佈下年立會選舉將會改為每區派一張名單參選

屆時整有可能五席全取

如陳雲所言

好波，唔洗含

鳩達嗰度有冇source？

上星期五晚笑死朕